覺唔覺香港好耐都無連續殺人犯出現？

好悶，想破案

樓主你可以做一位

悶就去做下義工啦

而家蘋果廣告又closed file